媽咪麵可能就係傳說中果個0.5交易員

老母麵已經收咗皮，呢排都唔見佢

又對住麵神打J

佢係對家

深藏功與名

當日記得連登仔係到笑條友

做連登對家真係冇得輸

上咗岸

唔通佢靠反向操作一年賺幾千萬 然後拎3千蚊上連登貼牛熊倉搞下笑又要話你知咩